港人李彬豪慘被台灣驅逐出境

前「學生動源」召集人鍾翰林、洪英棠與洪心弦去年1月赴台灣，與《自由時報》政治組副主任蘇永耀、台灣青年反共救國團理事長楊月清見面，卻被偷拍放上香港《文匯報》、《大公報》頭版稱兩人暗會總統蔡英文「密使」

台灣移民署10月25日表示，香港人李彬豪喺台灣從事跟蹤拍攝港青訪問活動，廢止佢在台居留許可，並強制驅逐出境，且管制一定期間不得赴台。

李已遭任職的科技公司解僱，原在台的居留身份亦已遭移除。

李彬豪係香港大學專業進修學院副學士，2015年赴台就讀輔大心理系，去年畢業後曾喺科技公司擔任業務工程師

返黎啦孩子

心理系 - 工程師？？？

點解可以踢住拖咁俾人夾走
連野都唔俾執？

佢返到香港應該可以做政務官，一定有一官半職有份高薪養住 !

共諜，終生不得踏台半步，死返支那啦

去到台灣都要奶共
抵撚死

慘
抵

有得去大灣區
太幸福了

小彬彬你條共諜係咪又要學佳佳咁住安全屋

曱甴真係曱甴 去到台灣都要被人趕走

個心一定諗：對唔住呀我冇諗過咁大獲㗎 俾次機會我，唔好趕我走呀

港警 / 報社 有冇派人做移交接收

內亂罪拉9佢啦

幾時趕走埋d分化撚5毛出台灣呀，好似走左件去台灣喎

咁耐都無佢大頭

間諜

硬件傳心師

曱甴

人字拖去台灣